睇黎蘇狗真係好撚憎猁狗

入波剷草不突止
仲係咁撩人搏開片

留明下半開片

欠佢一個英超

佢俾人陰d 陰d 隊左野
好狗

如果謝狗/sakho仲係到
應該畀蘇狗剷跛腳都似

正常
冇人會尊重猁狗

緊係啦，猁個跣腳名縮搞到佢無英超

羅拔臣
應該成隊痢都來開佢拖

alisson踢走佢粒波
robertson陰濕撞鳩佢
邊個唔火?

唔關事啦 佢不嬲都係咁樣踢波

巴打作故事有一手

龍門球喎 佢發溫踢個波先
羅白臣個下仲on9行過high到下好似煎左佢一巴咁

so9 當年係利入波都冇人同佢慶祝
比你會唔會唔憎

蘇狗既球品仲有咩討論空間？

猁狗欠蘇狗一個英超